其實支持得警察既都係低學歷新移民 廢老 達官權貴 班警察點解重有面咁得戚？

全部都利益集團先撐警
佢地e+同大陸公安 城管有咩分別？
班低學歷毅進仔又出面找唔到咁高人工
追住達官權貴撚黎含到啜啜聲

都唔係
有個車會群組好多中上產都撐警